上水算唔算香港入面最多垃圾人種聚集既地方？？

買水貨既大陸人，

一車車星期一至日都係街到不停咁裝貨，

死廢老，舊區最多d 死廢老，

討厭程度比大陸人更高。

恃老賣老，平時走得快過你，

一對佢冇著數就話蝦老人家。

窮人，窮人本身冇咩野，但過份on9窮人又無學職，

又無文化，eq 特別低，d 行為都比較古怪d。

屌你老母，上水真係唔講話居住，係連人都唔適宜入去行

深水埗？

深水埗最少有d餐廳同平野買
不過道友同南亞多啲

死廢老，舊區最多d 死廢老，

討厭程度比大陸人更高。

一腳伸埋去啦

算！
有個ex住上水 份人閪撚到
又度縮又扮撚曬野

大膽講句 沙田以北都唔係香港黎

就係依d咁分化撚

上水唔算啦
睇區議會立法會投票記錄就知邊區最垃圾
基本上新東先係清泉
港島D人先最愛建制

日日番工要經上水
我都唔覺呢個係香港地方
D垃圾多到
一個二個都係支那樣講支那話
九鐵沿線全部樓都唔會考慮啦

其實成個香港都係咁

上水市區就係, 閪都係店員, 因為多人做到火滾. 問野佢都唔想答你,
萬寧SALE 都串過其他區.
美心西餅 問佢蛋糕大約幾蚊到貨, 佢講唔知, 大約幾點都唔想答你.